为了更好地预测，碎片跟踪器还可以测量这些物体对阳光的反射，这可以用来将这些窗口缩小到几米。如何为追踪太空垃圾撒下更大的网|尼尔·帕特尔| 2020年8月5日|麻省理工技术评论
它将底部的苔藓暴露在维持生命的阳光下。阿拉斯加冰川上，绿色的小苔藓球成群结队地滚动|贝思·盖格| 2020年7月30日|学生科学新闻
然而，模拟显示，撞击后，撞击产生的灰尘使到达地球的阳光变暗10%至20%，这与之前的研究一致。小行星撞击，而不是火山作用，可能使地球不适合恐龙生存| Megan Sever | 2020年7月17日|科学新闻
这也有助于保护珊瑚免受阳光的照射。“变亮可能有助于珊瑚从漂白中恢复”|卡罗琳·威尔克| 2020年6月25日|学生科学新闻
卡布里克解释说，烟雾中的暗粒子吸收了阳光，加热了烟羽使其上升。澳大利亚火灾产生的烟雾比以往任何时候都更高地进入臭氧层| Maria Temming | 2020年6月15日|科学新闻
但是阳光有可能会减弱，三个半小时的河流之旅即将回到基桑加尼。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
如果动物在看不到阳光的情况下过着悲惨的生活，这是清真的吗？在不断壮大的有机清真运动中| Sharon Adarlo | 2014年9月7日|每日野兽
当我们离开时，阳光的长矛照亮了附近的加莱拉斯火山的顶部。哥伦比亚萨满精神之旅| Chris Allbritton | 2014年8月24日|每日野兽
不久之后，我们就出发了，回到寺庙建筑群阳光斑驳的花园，加入到礼拜者野餐的行列中。用信仰反击：在耶齐迪人的伊拉克神庙内|迈克尔·隆戈| 2014年8月21日|每日野兽
在地表下数英里的地方，在没有阳光的情况下，动物从火山口获取能量蓝色使命“警告：海洋不是大到不能倒的”|西尔维亚A.厄尔| 2014年8月15日|每日野兽
“我们正在进入阳光下，走出阴影。”她回头看了看西部，那里是一片漆黑。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
他连续两个季节生活在杜维涅小姐的阳光下。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
这一切都是微风和清新，阳光照在山坡上，风景如画。德国音乐研究|艾米·费伊
她热情地欢迎他们，因为她会打开门让阳光进来。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
灿烂而富有想象力的头脑将其编织成浪漫，在灵感幻象的阳光下，使其色彩更加明亮。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克